%@Titre:Centres étrangers 2023
\begin{center}
\textbf{\Large ANNEXE}

\bigskip

\textbf{À compléter et à rendre avec la copie}
\end{center}

\bigskip

\begin{center}
\textbf{Prix payé pour la location d'un bateau en fonction de la durée de la location}

\medskip

\psset{xunit=1.4cm,yunit=0.028cm,arrowsize=2pt 3}
\begin{pspicture}(-0.5,-20)(8.25,295)
\multido{\n=0.0+0.5}{17}{\psline[linewidth=0.6pt](\n,0)(\n,280)}
\multido{\n=0+10}{29}{\psline[linewidth=0.6pt](0,\n)(8.25,\n)}
\psaxes[linewidth=1.25pt,Dy=50]{->}(0,0)(0,0)(8.25,280)
\psplot[linewidth=1.25pt,linecolor=blue,plotpoints=500]{0}{8.25}{30 x mul}
\uput[d](6.5,-20){Durée de location (en heures)}
\uput[r](0,290){Prix payé (en \si{\EuRo})}
\uput[u ]{31}(7,210){\blue Société A}
\end{pspicture}
\end{center}